\section{Od Turbacza}

Od Turbacza wieje wiatr, niesie nam tę wieść\chords{a E a}
Że tej nocy szczyty gór, pokrył biały śnieg. \chords{a E a}
A w dolinach piękna jesień\chords{C d }
Złote liście lecą z drzew. \chords{a E}
Od Turbacza wieje wiatr, niesie zimy wiew.\chords{a E a}

\chords{C d E a C d E a}

Zimia białym płaszczem swym już okryła tatry. \\ 
Mgła zabrała słońcu blask, wieją zimne wiatry. \\ 
A w dolinach piękna jesień \\ 
Złote liście lecą z drzew. \\ 
Od Zawratu wieje wiatr, niesie zimy wiew. \\ 
 \\ 
Hej dziewczyno nie smuć się w ten jesienny czas \\ 
Chociaż raz uśmiechnij się, przywróć oczom blask. \\ 
To nic, że na szczytach zima \\ 
A w dolinach jesień już. \\ 
Uśmiech twój odmieni wszystko, wiosna sercom wróci znów. \\ 
